好期待香港有疫苗

係藍屍表現愛國嘅時間

藍絲鬥藍時間又到了

打支那製疫苗，打完又可以中多次，就好似二次回歸一樣，諗起都感到自豪

期待藍屍大量死亡

777先